［不撤］政圈看淡會撤回修例，通過的時間成為僅有變數！

【Now新聞台】一條經刪剪的新聞片段為反修例人士帶來一刻希望。

本台一則外電新聞引述《紐約時報》報道引述親北京人士，批評林鄭月娥在修例上誤解民意、處置失當、損害香港的國際地位，但北京難在不犧牲林鄭下讓步，但片段被刪剪消息來源並在網上瘋傳，被演繹成本台報道北京會犧牲林鄭作出讓步，本台事後已迅速澄清。

反修例行動升級，不少人都期望有轉機，不過政圈目前仍然看淡撤回，因為政府研判周三的衝突，由示威者的充分準備、物資充裕、行動亦迅速，認為是有組織的「暴動」，針對的是政權，反修例只是手段並非目的。

加上行政長官林鄭月娥一再表明不會撤回草案，班子口徑亦一致，即使是暫緩亦不可行，認為暫緩只是把痛苦延長，堅持反對者主要因誤解而非逃犯修例本質有問題，沒有退讓的空間。

修例再有變化的機會不大，通過的時間成為僅有變數，尤其是即使在建制派議員能返回立法會大樓的情況下，主席梁君彥仍然不召開會議，令人幻想是用時間換空間。

不過，有知情人士透露未能開會是因經歷周三衝突，立法會大樓內和外部都有不同程度的破壞，復會在設備及人力上都有壓力，客觀效果亦可紓緩緊張氣氛。

梁君彥早前預留下周一、二開會，會否因應三日未有開會周末加開會議趕進度，多名建制派都認為主席英明，不會在最聚眾的周末刺激市民。

不如問下星期三前，淋病條仆街點講？冇話修改，連押後都唔肯。 而家呢？ 咪迫住都要推遲 個個獨裁政權有邊個係倒台之前係唔口硬
得哋從來都冇諗過要「請求」佢撤回。唔該，唔好再做奴隸la. 只有奴隸先會請求主子開恩。而家邊個係主子？政府係人民嘅公僕。而家政府專制濫權，人民反抗乃應有之義！ 「請求」政府撤回？呸！我而家係要你撤回！你唔切我哋就用盡一切方法去迫你放棄！ 但記住！我哋唔係「求」佢撤回. freedom is always not free.

「針對的是政權，反修例只是手段並非目的。」

其實錯唔哂 點解要反送中? 歸根究底就係恐共
根本終極目標就係要脫離老共魔爪

立法會大樓內和外部都有不同程度的破壞<有咩破壞係開唔到會
根本係探緊口風有無國家制裁,有無可能硬過

呢招係共匪的賊佬試沙煲

記住共狗係雞同賊去諗
所謂知情人士根本係中共的狗

exact7ly
乜撚野破壞都係廢話黎
將個會改去細房做一樣得
而家擺到明係美國國會國務院總統都出哂聲，有機會出制裁
想睇定啲係咪堅料
唔係洗唔洗由上到下都割
成日幻想無謂野唔知有乜撚野用

其實點解now d所謂建制內部政情次次都係大潑冷水？
上面講政府定性為暴動，係搞革命，但今日張健宗先走出黎話政府無份決定定性同開槍喎